試舉出lo哥聽日會講咩唱淡個市

部機冇太大驚喜，炒唔起！

大陸首發，供應充足